今日又係雲爺爺既勝利

三隊big 6 都開場失利，得雲爺爺反cup到

燈撚完未呀屌你老母

當我曼廢？